黎緊會入場睇《乜代宗師》既你...

好希望大家睇完，係完場既時候可以嗌一嗌「光復香港，時代革命」、「五大訴求，缺一不可」等等既口號，喚醒返作為一個「香港人」既初心！

同套戲有咩關係？
係嗌都係睇本土電影先會嗌啦，深圳片嗌光復香港完全九唔搭八

睇黎做乜
留番戲飛錢比手足好過

又唔係反共片 唔好做多餘嘢啦